樹仁 9點到依家都未in得

要等幾耐

做咩咁睇唔開

又唔係天才

會去到幾點
放工經過想潤下你班垃圾